愛和勇既時代來臨了

改左 John Lennon 首 Imagine 既詞做以下

你和我 不分化
要團結 不需怕
放棄 真的嗎？
進或退 一起啊

用愛和勇 多瀟灑
盡力 護我家

哪發夢去 需緊記
要帶眼罩口罩
哪上前線 汁雞包
佢 上 就散水跑

用愛和勇 多瀟灑
盡力 護我家

像海水 常在 進化
目標 清晰 不倒下
長存 永在 拿著雨傘
這個家 一起去撐

link 入面有錄好既mp3

我本身氣管好差，無法上前線。只能做呢D白癡野，鼓勵下士氣。請見諒。

樓主氣管真係差冇吹水
唱歌嘅嘢下次心領喇吓

不過都多謝你嘅心思